大家跟我一齊嗌！特斯拉！仆街！

何方妖孽你繼續升我就繼續入貨

特斯拉！仆街！

準備1600

特斯拉！

仲16006000都嚟緊啦

大家一齊做特斯拉師

特斯拉師

呢隻短線睇3000啦
長線諗住渣3幾年既可以睇6000以上

一定架啦 過多10年60000都嚟

近期做淡佢啦

最後逃生門

買Tesla = 買人類未來

人類未來

度逃生門愈嚟愈高

今日升咗5%都淡

美國肺炎多人中招=多人死=人均GDP升高=股市升

拉升得咁突然
一撚定係拉高比莊自己走
過多兩日實插水
趁依家搵個靚高位做淡最好

次次都話淡
但淡友次次都比人打敗

又吹奏就知就快又收皮

我要佢跌

之前次次都被打敗
今次咪唔會囉

Agger淡友不敢面對

有車好快上啦
22號準備上太空

衝衝衝

保守估計應該衝岀太陽系

而家已經出左大氣層

GOGOGO

推到TSLA上熱門

瞓前1630 瞓醒16300

16300未來人

下棍最少1800講真

行電力既車 要將馬路變成差電
好似無線叉電咁 就咁諗都要過百年

下棍最少1400講真

登陸仙女座星系

聽日財報

所以今晚散貨

睇完消息 散貨好

起碼升2000啦

臨收市2000

Readyyyy

搖滾準備 2000

有冇巴打聽日組團去買Model X ?
1. 豪大dee
2.
3.
4.

何方妖股

望一望個電話，多左5000幾美

靜啦 等陣又登跌隻股

靜靜地贏唔得嘅.jpg

1643